大家最鍾意邊首粵語動畫主題曲？

我覺得呢首好正

鋼鍊

數碼暴龍01 主題曲
鄭伊健主唱

數碼暴龍4 麥浚龍首fire

歌詞起正

彩雲國物語

賣弄球技 和你寫進日記~~

像破風
冒險始於現在

乘著風 傾聽誰故事~

好狂，我記得

傳遞中可有誰會意

黃金入球
馴獸師之王

大家咩age

超世代之戰同奇異冒險都好聽

是勇者 不必怕

明天都可重來
我信世界會更改

我好鍾意呢首

呢首歌曲風好靚
啲詞又填得好

露營必需酒

王傳說

百變小纓

個人中意日版`

叮噹

黃金戰士

除左老餅劉德華個首
數碼暴龍全部都正
好心咁老唔好爭唱兒歌

太多啦, 鍾意聽d輕快既
外星BB撞地球

娛樂金魚眼

陳國峰=香港第一歌手

香港最後一個兒歌歌手
香港90後00後欠佢一個交代

靚仔一輝 似女人嘅阿舜係佢弟弟

麥浚龍 死亡筆記

我要與你硬碰

都係覺得樓主個首最正

一齊打拍子

屙尿從來唔洗手

漏奶mud 撚關系

若未傷害夠 就用一對手
痛快的割開 昨日咀咒

美少女戰士-許思行唱既所有op ed
外星bb襲地球
數碼暴龍1-4
其實90年代既cctvb好多都正，不能盡錄

變化難去估 豹變成老虎

阿藤

點可以冇咗宇宙大帝呢!以下係改版：神奇大帝穿咗個窿，娶咗三位妾侍，有個太瘦，有個暴肥，有個斷氣就嚟死！

黃金入球！

遇怪魔我即刻變大個

你會問何故

手牽手去 同尋覓發現
心裡常常存在默契
你那笑臉誰會意 有著奇特意思

仲未變瘋蝗漿嗰陣

跳進時間中前航
冒著危難也前行
霹靂光裡有Wonderland

彩雲國
藍龍

套動畫重要係港產

1.向前
2.有時
3.太初
4.Bulu
5.一千

是

竟然沒

比你快左一步

無窮且無盡好正

向 前再飛 來奮起 和目標相距幾公里

兒歌大王

彩雲國
露營必須酒
動物橫町
以上3首都正過原版

仲有日本仔啲嘢呃貨幣

但我覺得其實原作都好掂

揸住春袋唱都唱到咁好聽

我正想講冇人提呢隻
全部殺撚殺！

識貨丫清

樓下即有

自動裝哂condom

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦黎啦掂啦掂啦啦掂啦掂啦掂啦掂啦

有冇人記得佢個大結局睇到喊

魔拳 雷動光

好撚中二
好撚鍾意

美少女戰士 有獨角馬果首好好聽

激鬥戰車

細蚊 伯爺公

咕嚕咕嚕咕

太初之始 由極端開變
如兩生四象 宇宙輪轉
化天地 百面已呼叫
來踏進萬尺千世領域

龍王傳說
東京喵喵

太極千字文

how about 激鬥戰車 nitro

但好少人知 其實幾好睇

銀河五虎將同超星神都ok

呢首正呀

日日放學回家必追

無窮扯無盡

有冇人記得想當年有線都有播過EVA，而且有人唱粵語主題曲，不過依家搵唔返

識貨

認真
555
一定有呢隻份
第一句
世界大戰抹黑宇宙了

或許有時世界的空間多冰冷
默默地令人感嘆 在靜靜夜晚
長靠於窗邊星光暗淡 心彷佛被冷得至冰點

舞動超速龍球
變做手中狂獸

龍騎

動物橫町

在混亂世代 遺下的正義

唔係呢條紫頭閪丫，係個好似秋官咁嘅男人唱
歌詞係好似咩仇恨令到天空咩咩一片，仇恨令到啦啦啦，咩咩以福音，能令......
So99y 19999999唱唔出

點解無動物橫町

呢首都無人講

點解可以完全冇人講哩首

龍騎
理想不可減退

粉紅 粉紅 趣緻的臉
呢句00後有無聽過? 上唔上到神台 ?

百變小櫻

Fiona 彩夢芭蕾主題曲

夢裡有隻木馬~~~~

"花透露雪一般微細的暗示"
好中意呢句

南北西東

呢首經典 我都勁中意

好是好，但太正經而千年女妖不如
同年代IQ博士，怪怪的但OK

新一派 東方不敗 王者之風 全新招式
石破天驚 看招 紅染東方一片紅

冇乜人講, 但我鍾意呢首

個結局好似主角冇晒記憶 條龍變番隻倉鼠?

樂壇欠澤囝一個交代

真愛是苦味...

星夢美少女

係分離嗰下真係喊到傻咗
之後條龍為左可以留喺個城，話好中意嗰度嘅風，就甘願做番隻倉鼠，留喺嗰度 就完左

真愛是苦味

星矣

日文歌黎喎

有廣東話架咩

呢首嘅旋律幾好聽同埋歌詞填得幾好

但係我唔係幾鐘意原唱tune得太勁

我鍾意張衛健個兩首多d......

反斗劍神 , 細個好鍾意睇呢套

揮揮碌棒解開鈕扣

係咪用球拍掉傷人個套？
記得d女著得好正

全港都識既 beli bala

年度代表：寵物小精靈

年度代表：四驅兄弟

Get up Get up Get up
精兵都好勝
義勇義勇要出戰一拼

藍龍

我記錯佢叫劍神傳說
細個都好中意睇
但無咩人有印象 haha

我要與你硬碰～

長傳急攻=踢法陳舊？

孤星淚,徐子珊唱嗰首

迷你戰友，碌鳩五寸

如能懷自信 天有日總會漸漸成藍能讓我夢見嗎

可惜中華一番首無法呼吸冇粵語版
唔係一定係世界級

孤星淚

依首都好聽

劍勇傳說?

鍾意呢首多啲

無敵嘅聖衣

日式麵包王 有無同好首歌又係幾正

哈哈哈 係喎！！ 有啲冷門都唔太記得名，另外有套係閃電傳真機時段播，講班人穿越時空去咗個有恐龍嘅地方，但搵極都搵唔到...

不嬲覺得唔差, 係有堆人一聽改編粵語歌就盲反
利伸90後

係咪恐龍島飄流記?

日式麵包王首太陽之手都唔錯

未睇過, 係咪難民番黎

岩岩諗到首
幪面超人古迦

呢首真係童年

呢首D詞幾高汁

如像花飄散才看見

你你你 快跪下....
美少女轉身變 已變成戰士

張崇基/張崇德 - 元氣爆發

重未有我要與你硬踫

可惜當年只係播咗一集就換返日文
所以好多人都唔知有廣東話op

btw 唔知大家有冇聽過呢首

當年無線整完又唔播
但本身套動畫真係配得好正

做最好的純壽司

踢出我天地對多次天龍都係輸

單車新人王

架架架 架架架 膠街架

鐘嘉欣唱日文？

亞夢

好正

有冇人睇？

女主角細個好慘
依家唔敢睇番

abc之友

老母去工廠做野又賣頭髮又賣牙，啲錢就比兩公婆呃曬

細個淨係睇過佢童年時期嗰幾集

寵物小精靈/百變小櫻/超速搖搖/鋼鍊

一定係 自動勝利let's Fight 代表勇武手足好聽到喊

都市大王

咁快出超必

細個睇呢套野
心諗係咪真係俾細路睇
啲希臘神好撚仆街自私
令到啲神唔開心冇個有好下場
雖然我諗啲神話的確真係咁寫，但又懶係搞笑咁，唔似嚴肅

點解你可以咁勁

於黑暗都可拚死出戰

如果係kamen rider 點可以無鄭融 既 天道

但始終都無清晰 走電音 版

仲有W

呢套好睇呀

係呀好勁呀練到接到對手咁多板

吳唱k唱得幾好聽

配個警官好霸氣 昌巴路昌

賣弄淫技

ED得唔得 美少女戰士

許思行 - 月亮下禱告

一生我信的只有你

原來有人貼左 正呀

高鈞賢

狂你老母

頭二個字第一下唱左又返工個音

無人講藍龍主題曲？

爆旋陀螺鋼鐵戰魂去啦銀河天馬

美少女戰士 許思行系列

老餅表示聽都未聽過

try果首有聽過

但陳國峰果首冇印象, 應該係套野既粵語版太遲先有,
個個都睇日版先, 同埋封面明明係部自由黎, 關gbf咩事

無論首歌定係套野都係咁撚正
布拉戈

不死傳說

竟然無人「磨通」？

Kelly 超級小黑咪

我步履不停 只因清楚往後一定
遇著患難終於不再獨個打拼
以覺醒心靈 並肩呼吸熾熱生命
現為大地天高海闊換上率性

東京喵喵 兒童臺果首

思琦妹 星夢美少女

數碼暴龍1-4
踢出我天地
咕嚕咕嚕魔法陣
BB保你大

係咪 為食龍少爺

五更 五更

呢套野 日本麥兜黎

kerokerokero精兵都好勝～

把聲真係世界級

神鵰？

flying the the sky
宇宙領域裡遨翔
人如有壯志當衝天遠飛

東京喵喵

一朵鮮花識打招呼

好漢子的心裡 滿懷希望 逆途不怕

安德尊 超時空少年

守護你，決戰動盪世紀。。。

Keroro最正個隻

憂愁~

四驅英雄（四驅兄弟片尾曲）

便秘便秘咩都廢

黃宗澤

聖鬥士星矢

就會打低 就會打低，班仆街仔

有個Youtube comment好撚正
如身邊有你 每晚跟你一發我那會孤單 齊來明天清早攪到第二晚

一聽最後星光諗返起晒啲虐劇情
真係冚家剷劇情

para para sakura

好似唔係兒歌sor

微星小超人，唔知點解好記得呢套野

仲有人瑞首彈珠人

又越過高山又越過谷